.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--f--Fire-Shield:

Огненный щит (`Fire Shield <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=118>`_) / Закл. 4
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- разрушение
- огонь

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Вы покрываете себя призрачными огнями, приобретая сопротивление холоду 5.
Кроме того, соседние существа, которые попадают по вам атакой ближнего боя, а также существа, которые касаются вас или попадают по вам безоружной атакой, получают 2d6 огненного урона каждый раз, когда они это делают.

----------

**Усиление (+2)**: Сопротивление огню увеличивается на 5, а огненный урон на 1d6.





.. include:: /helpers/actions.rst